日本網民評選出 最喜歡的k-pop組合

東方神起真係CLS

無知一問超新星咩黎?
而且又冇日本稱霸個隊BLACKPINK

超新星係N年前同TARA合唱TTL嗰隊?

早兩個月先睇KPOP
唔係好識

係啊

少女時代呢

假撚到

仲有kara tara呢

bts咁後

成班阿嬸返去揍孫吧啦 鬼有人記得咩

Bigbang

人地BLACKPINK 8月先進軍日本 你想人幾紅？

乜依家D人以做井底蛙為榮?

自己偶像過哂氣就話人井底蛙
好心咪咁肉酸啦

日本開CON 第一隊女團爆場

shinee 都收咗皮

冇kara比較出奇
神起係日本地位就一定第一架啦

YG鳩吹都信
仲有第一隊到kara都未到佢地啦

係都kara第一團啦下話

東方神起都有返咁多年歷史

EKids開麥花臣都爆場啦

爆埸唔一定全部都係日本人㗎 佢地海外飯咁多

第一二位

冇Kara

冇人動搖到東神